想同自殺既人講幾句

其實你壽命未完既話只會不斷重覆你死之前既回憶
好似save load咁

呢個世界有好多唔同時空
而你既一生就係隨機抽中你幾時死

發夢見到既野可能就係你另一個時空發生緊既野黎

你又知？

點證明你唔係死左

巴打有冇曾經諗過"自殺" 或者死亡

我思故我在

你發夢係跟住個劇本行
你控制唔到
依家對住個moon前既你就可以作出選擇

你又知會係save load？？

樓主9唔答8
應該有精神病

邊度九唔搭八

有時起身會feel 到好攰
經歷左好多野咁

他殺呢

你睇樓主以為自己答到其他人問既問題就知佢on9
巴打小心d唔好撩佢

我答唔到你d咩

好哲學喎

中二病就睇醫生啦屌你老母

咪講左自殺
樓上搬個他殺出黎做乜

命運唔俾你死，明？

唉

你近來點呀 過得好嗎 兄弟

你兄弟可以代替我嗎

又有無諗呢班嘅部分人都知呢?

佛教
基督教或天主教
其他宗教都有講到自殺會落地獄
而且近乎非信徒所為共知

咁你有無諗過
基督徒或天主教徒
佛教教徒
明知會落地獄都要去自殺嘅悲憤
會唔會係寧落地獄，寧重覆自殺過程
都不願留呢個人間地獄?

其實地獄可能就係依家身處緊既地方